勞力士無止境(Rolex / Tudor) 討論區 28

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

有無巴打呢排執到好野？

呢排黑sub有冇平到？

LM

預計四月尾一手二手都大把劈價貨

蓋兄準備入咩

之前入貴左隻白地 依家唔知跌成點

黑地12萬8成交價

期待全部炒款番到原價

黑地跌到咁 咁白地咪14左右

15500st/or

買家定炒家??

差唔多到喇
10蚊可食用

Nplm

1手點劈，retail price 都劈？

水貨鋪掉出來果d

VIP STATION日日改價錢

隻226659又減左成皮

null

舊款？

邊度有 我掃10隻

15500排邊隻色呀?

Lm

藍。。。回到20萬都收貨

買水? 定去bt排?

排唔到既 產量咁低焗住食炒

會唔會遲D有機? 見到黑都有現貨

黑定熊貓

跌到咁 batman幾蚊入好

師兄邊度見到？AD or BT?

正價先好入，一蚊都唔好益炒錶狗

早個幾星期呢度有人講
黑面
畢打街bt

AP都無咩AD剩了, 好多都收返自己做bt

有冇巴打玩 vintage 錶?
我見vintage 可樂同百事 around 7-10蚊有成交
好似仲抵入過珠帶百事(唔鐘意珠帶)
當然7-10蚊又好似加多少少入黑地好似抵d
仲苦惱緊

新手想入第一隻rolex, 想問個白痴問題
請問一下例如我想去周大福排, 係咪去求其一間留一次名就ok?
唔駛間間周大福都留名?

幾星期前...咁應該無了

間間留

OR水貨有折 BT原價

排緊 BT ，希望有啦。

有冇八下藍面26331

正價八折先好入
唔好益地產霸權

呢度唔興玩舊裝
會話你帶出黎好似無錢買錶咁

btw小弟都鐘意舊裝
但無奈知識尚淺
驚要交好多學費

舊版 幾錢值得入？

首先，你想排咩錶？
炒款嘅話可以慳返車錢

佢有問我要唔要chronograph, 我話我本身有chrono 錶了。唔知佢係唔係指26331 個d 啦。

我見依度都有師兄玩vintage 呀。

聽講ap 計時好易壞

想排黑色explorer ii

要睇機芯，係modular 定係 integrated chrono.
前者會易壞。

我都見有人討論但唔多
話人帶舊裝似無錢個印象比較深d

舊版多數二手
我個人覺得只值6,7雞度
我本人接受唔到二手價仲貴過正價
當然個市價唔會如我所想啦
唔到價咪諗過第二隻囉

如果 全新水貨值得90-10k？

好似roo計時易出事?
普通3針應該安全

逐間留名
呢隻有機

15500新機芯係最穩陣

thanks

白色呢？ 同埋呢隻ad會正價定有機會有折？

另外想問 線針見佢停產左 想入隻全新既話 有冇邊間錶鋪信得過？

thanks

舊裝錶有少少黃，幾有味道
其實我都係怕比人呃
諗住如果真係買，都係去d出名d 鋪頭睇

請教一下，買 vintage 有咩地方特別要注意？

折就唔洗諗
運動款近年未聽過有折
係呢排傳聞綠玻璃有9x折
Ex2呢類相對熱門款你正價入到都算係咁啦

想正常少少價入藍面Skydweller 呀

我3隻面都

黑十78k

90k ok既
但俾我會買新版
有72小時儲力
爭好遠

ps本人覺得珠帶無問題

我都鐘意舊裝既味道
但真係唔識check
人地俾埋放大鏡你開埋殼俾但你都唔識睇
好似有d柒

3月20
當時係我講
我去咗

後日到貨都要po

深水埗深之都啲舖頭信唔信得過？
如果寫明888行貨仲洗唔洗上行驗？

我睇緊百事，其實係咪而家d錶唔會變黃？

留名

舊裝百事d褪色圈
而家真果d好似轉左夜光物料
唔會變黃
求高手指正

緊係要啦
你點知佢有無換過野

t<25面先會變黃，姐係99年之前嘅錶

除非老豆俾你
否則二手乜途徑得到都要上行

老豆都會呃你
上個post有條傻鳩係咁post”爸爸隻流四”出黎

學到野

Thanks 巴打

早兩日買咗

我指Skydweller

新人加入答嘴
我覺得白靚過黑

7-10個果啲gmt好少人當vintage ,
多數1675或16750先叫vintage
只係個人認為，但自用係唔錯既選擇

Btw之前貼過，見無乜人玩就唔討論了

做功課做功課做功課
不外乎都係記serial number
對年份同件面，帶，圈既期數
香討精華好多嘢睇

巴打
你e隻好靚

我都係咁諗
寧願買貴少少都唔想買左d合體錶
所以先諗住去d出名鋪頭睇下

多謝難得呢度有人欣賞我呢隻乞衣錶

好L型

多L謝

師兄點入架？我都揾左一排

各位巴打，我新手想買第一隻勞，想問吓邊度可以平少少唔使炒咁貴入到全新黑水鬼或者地通拿116500LN
我行入去啲AD問，問到類似嘅款都要10幾萬甚至成30萬
求各位師兄指教

全新黑水好難買

買熊貓炒價 點解唔直接加多幾萬上金地通116518ln

其實積木錶上14樓都係pass

舊裝上14樓比人笑/屌

用全service parts都pass架
新裝好舊裝好乜都好，
自己做足功課最好

唔撚係嘛

金錶唔係個個都carry到

查實上14樓換parts，例如撞出條痕要換個金錶的，咁佢要回收舊嗰個，新嘅又唔會話平d俾你，有冇人會覺得咁樣好”薛”，畢竟舊嘢都係k金做

入AD買咋
95折
金鋼
鋼款見人要排仲要炒入

買水不如多少少買DS
時唔時都見到有

116500 LN 黑地二手水貨 19年11月
$159k, 有冇人有性趣

水魚有興趣

fb 2019年12月 條友開我153k 我都不了
佢話二手價都15k

仲話琴日賣左兩隻

白地就166k 如果17年應該可以160k 左右

全新可落名就179k

你地自己參考下

留比你個孫戴啦

好靚，不過買唔起

多謝巴打
十萬八萬有心買唔會買得起㗎
係捨唔捨得買姐，
我六年前有一隻係呢隻既半價時買
但中途賣左好後悔，所以買翻
其實入之前有諗過買BB58算數
但諗諗下根本唔係我想要既嘢買完都會心掛掛
同埋成日呃自己有乜冬瓜豆腐放翻都唔使蝕
所以一嘢轟落去算

有無師兄有去貼膜

屋企人上年年底去瑞士買咗依隻，想請問係唔係女裝錶？

利申： 未買過rolex

新手想請教各位：我拓上拓搵左某AD的員工排114060（已經唔敢排熱門款），至今個多月未有消息，想請問仲有邊度入手可信？

全新既都唔洗呢口價

你搵比我睇

Facebook大把LA
係連登搵食

依家出面見到都唔敢入，我有諗過下隻16750，大白橙或者單紅

19年新錶

Sorry,我冇留意寫新錶,
只係見到水貨 159k,2019年錶

入坑

20年新錶
西方錶局
最撚憎d 雞佬話搵比我睇

真係笑撚咗，159k買隻又花又殘既錶，有無傻仔會落搭呢

16750我覺得係果排1675升得太癲啲人唔捨得入先揀16750，以前邊有咁多人追吖

邊到入手

Ad

其他牌子錶大把死貨有nos都唔出奇

白地係幾靚 個款好襟睇

Ad收貴幾多?

排左幾耐

炒價 排就唔算耐

其實有錢，講多2句都會拎出嚟

邊間ad有得食炒入？

鷹皇啦,生客入去暗示可以炒價
真係想買寫定張電話紙比個濕鳩SALES
好大機會 會CALL

的生

幾錢炒？

17.7

唔知有冇機會跌返價

得5513點番少少

唔識人又唔係大客點會咁容易買到平少少
買到就個個去晒啦，仲點會有呢個po

叻仔
養錶佬好過養藍屍老豆老母

我覺得靚呀

師兄呢隻應該要15 up?

岩岩有朋友入隻pepsi都係呢間
分兩張單, 一張正價7萬幾一張就咁5萬冇item name

珠帶百事真係不了，可能我唔會著西裝

回

正啦百事正價，請問佢排左幾耐，可唔可以教我買，感激！

5萬炒呀

12萬喎

鷹皇有冇得做分期

sor睇錯，希望百事有得回落啦

無。

勞嘅炒價回
但收到風有啲牌子公價嚟緊仲加
咁嘅時勢仲加價

咁心急入坑

一下收左皮

養錶佬好過養老母

咁捨得 堅佩服
如果我大把錢都會炒價直入
可惜只是窮撚一個

恭喜你買左，我都係繼續排

而加跌小小唔買 第時疫情無左就升番上去 仲要每年加價 唔會買到

熊貓

我反而一試難忘愛上珠帶
相比板帶, 珠帶舒服好多，而且夠閃

仲要888

唔好唔開心，我100k收你隻二手野

想請教下師兄如果第一次買舊裝，完全唔識

去邊度買比較穩陣，廣華街嗰啲o唔OK

今日去過廣華街睇，接近你呢隻既全部都要10幾萬起跳😢

無錯 聽日約左銀行財仔孖展借盡 準備大手入貨
再唔買遲下無得買 唔養住班錶佬食下炒價可能二手錶都無得玩

借錢又唔好

同問埋保唔保值？

唔太保值

以上一代人標準算保值
以依兩年勞價黎講唔保值

你預個價會一直停留係你原價既九折左右

我諗以前隻錶拎去當舖換到錢就算保值，宜家買錶要戴完賣出去都仲貴過原價先叫保值，好可悲

想搵百事圈

可唔可以教路下邊度買抵玩？日本？

千祈唔好日本
留tg傾啦

買顏色圈一定要上行check

條友深潛了

成個飛卜都係地通

黑面真係跳樓價
唔知抄價入黑十個班而家咩心情

Batman 都一地都係

點解二手deepsea $70k咁平就有交易?
仲平過sub...

啱啱見到

12蚊

一個星期前仲99000$

原來95800都有

NOS

V頭全新坐左幾耐貨

隻BB GMT又無啦啦跳兩日
之前已經試過一次

黑地黎講，116520係咪低價過116500？

係
16520>116500>116520

Me整依條20mm配玫瑰金p記款扣點睇？
打算配沙士

Btw訂做個扣1800蚊咋

係

外國126710BLNR 有POST出正價入手

巴打請問邊度見到

坐定HOLD貨?
賺到笑

以前116520白色原價/95折 黑色炒幾千蚊

見佢用個'坐'字 又
問清楚

66
"行貨888"
"全套齊"98新"2020年2月錶
$ 104800

沙士好似跌得比較少

本身都唔算炒得勁

呢家時勢貌似舊裝更難出手，新錶d價跌緊，舊裝標個1頭嘅6位數，吸引力不大，見上面有黑地通同個舊裝價格差唔多

師兄請問邊度見到

我都好想要batman 呀屌

第時有閒錢一定要入隻126715CHNR

第一隻都幾靚

睇個人既財政/份工穩唔穩

Rolex 126710BLNR "行貨888"
"全套齊"99新"2020年3月錶
$ 96800
（以上為現金特惠一口價）唔要盒平-$500
"現貨"實體店鋪交收,可以親臨門市選購
可以使用任何"信用卡"或"銀聯卡"付款

SSP長沙灣道巴士站果間

99新姐咩意思
帶過？有髮絲花？

x時x 平時都賣貴過街

點解唔好日本
我之前睇過d舊裝百事賣6,7蚊
爭d想買

要人地教你點買正價百事
即係要人地送幾萬銀俾你
你個感激都好貴下喎

元朗 周XX有DJ41藍面板帶
有興趣巴絲可以去買

呢間同屯門都blacklist

點解既？

態度

Facebook都開始見到有126660 deepsea blue放103k

頭盔野,廢事中商品說明條例掛

咁95呢

元廣定yoho？

咁應該堅2手
頭先果隻2020年3月
Ad後門貨啦你當

珠帶靚d 不過呢d買水平好多

Batman 落到80k未，想入

蓋清話4月尾仲有波低價喎

唔急咪等下先

呢隻同batman大家點睇
個人嚟講鍾意錶面大啲

唔洗跌，肯賣比街客已經ok

幾襯西裝呀

等佢轉機芯 除非成日帶

期待成品！

據 Hodinkee 指出，Rolex、Tudor 及 Patek Philippe 等瑞士知名錶廠的 2020 年新款腕錶都將延後推出，原因不外乎是全球最大腕錶盛事 Baselworld 2020 因為疫情緣故延後至 2021 年 1 月 27 日，算上 2019 年 3 月下旬舉辦的 Baselworld，上述品牌在長達 22 個月的時間未有新作登場，在歷史上亦是頭一遭。但儘管如此，官方依舊未透露確切時程，或許疫情得到控制，那錶迷們仍有機會在 2020 年迎來新錶款面世，而若是最壞結果，眾品牌們決議停產 2020 年款式，不少業界專家都對 Baselworld 可能造成的影響感到擔憂

十仔換藍色圈吹撚左幾年

唔係新機芯咩

多d 動能儲存

新芯先

想問下大家 我之前見過有一間叫Montrez 既舖頭 大家有冇去過幫襯？

On9 係無上限

一街都17 佢個隻係咪貴金屬離架

之前有張相黑Submariner 用膠帶

116500LN黑色 $148000 二手水 2019 11月

已經好想入..
跌到幾多先入好？

on9全新行貨都唔洗啦

邊度有全新行貨買？AD?

起碼都等到原價啦，就快到

仲有on9仔賣家唔標價 要買家開價
莊閒都分唔到

就算轉芯外觀都應該有些少轉變

不過咪撚整隻珠帶sub出黎

有，隻BB係果到買

想問價錢算合理？ 同埋信譽係咪都幾好？ 同埋想知BB即係邊一隻?

去montrez不如去VIP,起碼有得碌卡

係咪叫做Vip station ?

一search 黑十仲夠膽賣84800

我覺得價錢合理，平均平過RR小小，信譽都ok! BB 係Tudor black bay

Montrez有碌卡

大家都係montrez買？我見佢有正貨標籤應該信得過掛？

仲洗唔洗上行？

呢間做左咁多年 有古惑應該一早被拆招牌

R_ _ _R_ _ _
易發
完美時機

係咪都靠得住？

樓上有人講 rr 之前賣積木錶 聲稱收害者

咁仆街佢都好似聲稱自己正貨

2個鐘前呢個位仲係Skydweller，而家睇變左綠玻璃

有冇巴打係28wxxxxxs買過錶

Where

TKO popcorn內

想買鋼sky

話說一路有一個問題..其實黑地定係白地貴D？ 116500

炒價咪通常白貴一蚊

$181800 白地全新黎講係咪ok? 因為有啲想入手 但係怕買貴左 又唔知邊度有得賣

咁你通常去開邊度買？ 網店定？

買啦

我見fb18年 166k
但都係買唔落手
可以落名既1手都係179k 咋喎

Why not both?

認真答你，如果你有其他款可以替換，就買D-Blue，如果純粹買一隻長戴，就揀batman，始終長戴既話D-Blue又大又厚唔方便，如果你大隻就另計

近排帶慣左PP，
錶好輕身貼手舒服
返唔到轉頭
連隻全金地都無咩再戴上手
太重手唔舒服

所以deepsea這些大厚重
唔好聽人講
你真係試過上手先親身感受下先好決定

地通最重可以去到29x g （鉑金）
真係太重
錶頭又重

PP又薄又輕，well balanced
神作

唔同價

佢黃金地黎
Pp排到正價，算係同價

冰藍試過係二手店上過手試戴
果種重量真心霸氣
但是是有點辛苦有點累
我最盡只能負擔得到鉑金錶頭+皮帶
全鉑金帶真是負擔不起😭

好奇好
白金地通和deepsea那個重點？

白金地通19x g
Deep sea 21x g

個人黎講
錶戴得舒服亦十分重要

仲重多20g😅

我150g 已經覺得重

白金地以前上過手，無買到，始終勞力士鋼材才是王道

二手十仔似乎會跌穿招股價

新貨已經跌到8頭
二手真係...

VIP 有人想偷龍轉鳳

？

襯低吸納左隻停產左既藍黑圈行貨仲要全新

97?

佢fb有片

二手現貨🔥🔥

126710BLNR 藍黑 （888行貨 ）98%New
現金價$88800 （已貼RX-8)

114060 盲十 （888行貨）98%New
現金價$62000（正冠）

116515 玫瑰金面 98%New
現金價$228000

116523 (已停產) 藍貓 (正冠)98%New
現金價$130000

116655 YM 玫瑰金（已貼R X-8膜）
40mm 98%New
現金價$163000

116719BLRO(已停產)白金百事黑面 (正冠)98%New
現金價$250000

116508 全金Paulnewmen（行貨 已貼RX8）98%New
現金價$263000

116520 黑面 98%New
現金價$165000

AD 問我要唔要batman 冇排隊

幾錢先

食骨 2隻tag選1 108500

98%係咩狀態？

150g是什麼錶

師兄好深研究喎
請問膠帶金、金鋼、全鋼等又大約幾重

鋼地，想買
但炒得太勁，買唔起😭

Rolex watches weight list

Weight of Submariner 114060: 152.9 grams. 2 links removed.

Weight of Datejust 1601: 83 grams.

Weight of Day-Date 118206: 225 grams.

Weight of Deepsea Sea-Dweller 116660: 215 grams.

Weight of Daytona 116509: 200 grams.

Weight of Day-Date 118209: 179 grams.

Weight of Submariner 16618: 175 grams.

Weight of GMT-Master II 16718: 164 grams.

Weight of Daytona 16528: 156 grams.

Weight of GMT-Master II 116710LN: 152 grams.

Weight of Milgauss 116400: 150 grams.

Weight of Sea-Dweller 16600: 147 grams.

Weight of Sea-Dweller 16660: 147 grams.

Weight of Yacht-Master 16622: 146 grams.

Weight of Datejust 116201: 145 grams.

Weight of GMT-Master II 16713: 138 grams.

Weight of Daytona 116520: 140 grams.

Weight of Datejust 116233: 136.8 grams.

Weight of Submariner 16610: 135 grams.

Weight of Sea-Dweller 1665: 129 grams.

Weight of Submariner 14060M: 127 grams.

Weight of GMT-Master II 16710: 127 grams.

Weight of Explorer II 16570: 126 grams.

Weight of Submariner 5513: 119 grams.

Weight of Explorer II 1655: 118 grams.

Weight of Sky-Dweller 326933: 191.5 grams.

Weight of Sky-Dweller 326934: 174.6 grams.

Weight of Sea-Dweller 126600: 194 grams.

Weight of Explorer 214270: 132 grams (one link removed).

Weight of Explorer II 216570: 156 grams.

Weight of Datejust 41 126334 Oyster bracelet: 143 grams.

Weight of Rolex Daytona 116500: 141 grams.

Weight of Rolex GMT-Master II 126710BLNR/BLRO: 140.04 grams.

Grand Seiko

巴打幾錢入啊

Vintage 地通超靚 個價仲正 日本龜吉 穩唔穩陣呢？

1000萬yen喎
師兄有貨

食骨都要108500
你俾呢個post佢睇同佢講跌緊價啊屌你

我都想有貨買 純粹討論下

我買隻極新二手都唔洗100k

差你果幾日貴1蚊仲食骨

幾錢入

100kbtw我係絲打

100k

咩年份

我都想入返隻 但未到我心目中既價錢

369夜光都甩哂，無人會比六十買啲甩皮甩骨

絲打你好勁

邊間買

好女人買錶唔買手袋

食骨係連埋骨108500 batman 都係原價丫

tag 咩款先

2018

骨係dj還好

成tag成三萬咁貴？

如果隻錶入左塵，你地會點做 係玻璃邊，唔係錶面

排到正價126710 blnr
星期日拎錶

一係唔理，一係上14樓搞搞

恭喜巴打

怕越搞越多

所以你要有心理準備行多幾轉，搞到得為止

排左幾耐？邊間

全新有膠

頂

排到黑面 Sky-Dweller 過兩日拎

VVVIP?

因為我真係試過，處理咗原本個問題，但就create另一個問題，例如處理咗你粒塵，但係另一個位送番粒塵比你

其實粒塵唔係錶面到嘅係塊玻璃邊到，咁我諗算了 大問題d先搞

識人

盲十全新水貨現金價$68500 算唔算低？
定其實而加walk in有得排

水魚價

早買早享受價, 但遲買應該唔只平幾舊

有 買咗隻單紅

全新定二手

二手 95k嗰陣買 mkII 好似跌咗啲

間嘢信唔信得過？

我想買白面鋼

應該易排過黑面
不過白面可能過多排穿 IPO

個幾月，我不是 vip, 冇買過野

恭喜恭喜

行貨全新$6.85都要諗

有心想收隻全新單紅
一齊去ad拎錶
有冇巴打排到有貨

遲下原價都覺有機

今日就深海大放送

自用驚西 btw金鋼易穿d

巴打請問邊間呀

藍黑 90k 正

買二手？ 怕就拎上14樓check
全新就唔怕啦

2手？

二手買左隻 116610 14年
67xxx
早買早亨受

呢啲鋪唔係AD買全新都應該要上14樓睇睇？

所以只會係Ad買

2018 10雞都貴啦…

原來隻單紅194咁重

14年時咩價

傻咗？

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

Agree. 自用驚西

早買早高潮

唔買都買左都係自己帶算啦

聽閒會送花痕 佢地都係ad攞貨姐

是但啦，仲買到板帶全新有膠算係咁

元朗廣場有全金沙士GMT display.
$299xxx.

點解我搵唔到
Ad定私人fb?

有無普通金鋼沙士?

無入去睇，唔清楚。

12蚊 大把

入沙士好還是再等百事正價 😂

鬼唔知阿媽係女人
但好多錶款係ad買不到見不著遇不上

開左個衣著打扮TG群，歡迎加入

請問邊d ad 唔洗排隊可以食骨攞百事或者batman？(唔介意食骨，原價買就ok)

一般人邊有可能正價

百事落到10蚊都大把人衝，點會輪到你

Vip 要咩款都會有

點解會咁夠膽上fb或者細鋪買撈

二手既全部舖一樣
無分咩大細舖

外國都跌緊

話左全球都跌

116500 LN 白地
126710 百事

再跌多小小即買曬番屋企

白地加一

白地13 買？

888 全新？
年份 月份
齊格 齊牌 齊出世紙 齊盒？

白地加二

但暫時白地都無點大跌
黑地15
白地仲係17/18

依家百事11得未？

全新888
Fb見到11萬8

CWB tst 見到12萬2

我都想買係咪13有

咁估識ad拎貨 應該11頭

都係唔明，點解888係好啲？都係勞力士原廠保養。

錶佬做出離 真係自用無人care 係咪888

呢個時勢入ad排黑十會唔會易啲

唔會

batman大貨靠香港內需

如果Rolex唔係因為武漢肺炎停左廠，雪崩得仲快

老友，咁阿媽係女人我都知
但成為vvip前所洗既錢，隨時仲多過你直接炒價入手

見到Facebook d 勞開始跌價.
唔洗急 ～～

行過ad竟然有藍底紅針ym

可以搵有vip既朋友幫手

呢個時世，黑sub會唔會70K之內買到

想入隻116520 黑地
但見街上面啲價仲係炒到13-14

狗公格出哂黎 好女人

幾時到

二手停產 無禁易跌卦

巴打 如果G頭128k係咪唔抵？

全新依家要幾錢？

賣街九萬中左右

應該差不多卦

盲十68K 了

你方你屌到人咩柒頭
狗公味出晒嚟

邊到黎既自信放低句好女人 好男人

119000$ 百事全新

11萬8一早有啦

黑面116515會唔會好睇過朱古力

40mm錶盤擺阿拉伯數字真係好柒既
蓋兄

Sor,如果大家都係新錶面,我覺得黑面係特別型D

大黑橙 216570 AD應該唔駛排好耐?

出面真係咁唔掂咩？ 行兩間AD 都見到有鑽地通仲要舖裡面又放埋Air King 放返哂出嚟等香港人買？

師兄有冇要到?
今日AD打黎問我要唔要
正價入9萬3 我話用唔到credit card就唔要
點知佢俾我大一大 話信用卡都OK
我諗緊去唔去馬好

吳海昕比自信佢

繼續唔買等班炒錶狗食屎

好男人

888 bb fb page 85折

ad 拎錶

之前升緊時，d 人買唔起就買bb

跌緊時，bb 無人要

咁都有得笑

等緊gmt呀

可以AD拎錶咁好？

睇完句好女人
心諗你做乜鳩

新白地咩價位

又撚

16 17左右不過有排都唔會原價買到 你可以死左條心

刁陀GMT而家有無現傊？

貨？

上網搵到人訂116610lv係ad出110000抵唔抵？
定就咁入去ad排 話可以食炒價好d?

平時black bay見fb page標二萬頭，嗰啲水貨黎？定二手vxp station嗰啲

同好腰好腎好男人一樣咁柒

想要隻全黑

珠帶難唔難carry

其實呢個年代珠帶無乜問題
潮流興老dad成熟feel
你見d波鞋就知

17？有冇邊間信得過

比得炒價 不如搵間可以落自己名

冇可能排

今年唔出新款，咪少左堆人買野？

其實我覺得珠帶仲靚
又舒服

新手想問下如果喺唔係ad 啲錶鋪買全新嘅勞有無得落名架？
想入隻214270

市場需求咪一樣少左

有冇巴打知玻璃有d髮絲花痕可以點補救
唔想上14樓換住，牙膏/抹銀布work唔work

由佢

Cape cod 幫倒你

好女人呀

塊玻璃都得？

睇漏 唔得 千其唔好 會好撚花

真
珠帶戴上個感覺好輕

越睇越靚

唔識人咪無可能

食炒 1星期唔洗就拎到

幾可地通/黑十/66會有正價俾你

116710ln 個價都好硬，同batman 差唔多咁

黑sub 一幾年好似都有試過
熊貓同66好似得03年試過

黑十正價都6萬9千幾

黑十15年仲有88折
個陣覺得帶住好大隻無買到
依家好後悔

66停產

反光先見到，有兩條髮絲花痕

而家嘅新錶出咗鋪就一定落咗名，但嚟緊好似話張保卡會轉款，到時張卡會唔需要寫名上去

整皮帶配沙士個巴打，有冇成品睇下？

講左咁耐話跌價，到底幾時先可以正價入手

咩款先
黑水遲兩個月再睇
綠綠 黑白地通早啲瞓

沙士... 差一萬就正價

元朗有黑DS 白金地通黑鑽面

停左產D價任佢叫架啦

好想要大黑橙
行過幾間AD都無

留個名應該好快有

我隻black bay GMT夜晚跳日子個陣成日都會跳多日
係咪受左磁？

google大把case, 要上行

唔該師兄

祝你好運, 有D人上行整左幾次

我決定佛系療法先

新手問，有無可能搵到全新公價黑水綠水。去左幾間CTF 排了。

唔係針對隻錶
但係見到余文樂同潮男就已經無胃口
余文樂潮男

差5000咋

呢條柒頭帶過著過嘅野特別唔想要

準備入貨未

無知問下點解隻地通會叫余文樂？

樂仔戴過掛
我都唔知

佢結婚戴就叫佢個名咁on9

黑十e㗎幾錢？
正價都好似要70k？

真係好撚仆街 香港同支那都余文樂 余文樂咁叫

劉丹款

條氣都順d, 丹爺同款有霸氣好多

【五大品牌退出Baselworld】

今年表壇的震撼彈爆完一個又一個，最新的「震撼彈」由五個為人熟悉的腕表品牌投下：Patek Philippe、Rolex、Tudor、Chopard及Chanel宣佈退出Baselworld，並將會與FHH日內瓦高級鐘表基金會聯手，於2021年在日內瓦舉行一個全新的鐘表活動。

這對Baselworld而言無疑是一個超級惡耗，Swatch Group、Seiko及多個腕表品牌的離開已經令表展吸引力大減，猶幸尚有Patek Philippe、Rolex、Tudor等重要品牌坐陣，現在連這些品牌也宣佈離開，只怕明年Baselworld只能以凋零二字形容。2021年，表壇焦點還看日內瓦。

#Baselworld #Rolex #Tudor #PatekPhilippe #Chopard #Chanel

官網有正價

Where ?

正價就入

黑水 7個8 2019 全新
屌唔屌好

邊度入

地通係黒圈定點

唔係膠帶個隻

即係116520 + 鑽?

到到都係得黑DS，搵唔到DS blue

可以咁講既
白金版嚕

呢隻成日見, 冇咩人買

放116660 & 126660
full set 18年DSB

126660 DSB how much?
或者留tg傾？

去排隊？

新手想請教下，最近睇中咗114300，想問下呢d非炒款應該易入手d? 見好少人傾呢隻，有無d咩伏位咁

冇伏，一般ad比到95折
唯一係入門款舊機芯48小時power reserve，接受到就冇乜其他問題

單紅mk1全新都仲過十
mk1二手見97000有

你仲記得

帶已整好 度好晒位 錶仲未買

因為我個隻都想換條皮帶嚟帶下
所以記得你講過話整

btw睇落幾正

咪係，買左會唔會失業嫁

AD廚窗D datejust 31收返埋老母個西度

中間個隻咩嚟？死圖

有啲似黑十

唔係sub 喇, 仲未到咁差

9成係deepsea black

就係分唔到deepsea定單紅

係Deepsea
單紅有放大鏡

似盲/黑十
左應該藍水鬼
右應該係間金水鬼

fb d公開谷

唔係deepsea咩

好明顯係deepsea black
無鏡，size大過下面2隻，$x8400個價錢

要托一款表既成本遠比托晒所有運動表黎得容易既
詳睇股市入面既700

應該十皮野甚至九尾出到表

金鋼拎折啦~

蓋巴 白地咩環境?
仲有冇得跌多幾蚊?

問到ad 白地17.7 可信用卡 落名

下個月17萬可碌卡

幾時先見到黑十係中間？

邊到會有deep sea blue. 😂

度度都有啦

中間果隻咩款黎

我覺得見左底 樓市 股市都升番

黎緊上第2次

整完都係咁其實係咪絕症黎？

呢隻錶成日聽人講有問題

對上一次拎上去整
佢話師傅check完冇問題
今次我突登拍埋片見住佢瞬跳兩日
諗住叫佢check清楚d
之前上網睇話換錶芯就冇事

大家覺得啲rolex炒價見底未？
真心問，都入人生第一隻！
呢㗎香港又少左啲疫症咁

9000 鎂 ready

睇個圈都知唔會係sub啦

17年水 金鋼綠 8皮 抵唔抵玩呢
定有得再跌下。。。呢期好多金鋼綠出番黎

我覺得diy錶帶正係因為打三個窿就夠好有專屬感
同埋訂果個金扣真係好好J 用實心玫瑰金做鏡面比我

近期都想買隻
乜大家都唔鍾意deepsea blue咩
度度都有

老實講 好大隻
中意大隻既好多會買pam

試過上手，直徑ok，但個厚度我Carry唔到

利申，手幼巴打，隻Deep Sea有我半隻手腕咁厚.....

問題係太厚 著裇衫好煩

戴得deep sea，一係著潛水衣，再唔係只有短袖

我手都唔算粗 但好鍾意deepsea

126660巴打放幾錢
Tg??

買錶自己鍾意就得
人地鍾意，得人地望
自己鍾意，出街都會成日望

deep-sea blue 正呀

邊度有得賣？

水貨鋪

IVAN蛇D垃圾錶更加冇市場

唔識欣賞vintage

新手一問，係chrono 同 vip station 買係咪無分別？

CHRONO24抽10%水 正常唔會比佢賺

我都想知VIP station 評價

cwb 廣場附近

唔該蓋清
咁係vip買係咪唔會有假？唔洗上14樓

戴藍黑既上位

等錢使系列

PP單錶呢....我自己就覺得真係鬼鬼地🤫

深圳貨

chrono24中介人 唔係錶舖黎 佢係俾d錶舖放上網姐 好似係

真係鐘意先買
DSB都跌緊

Carry到先好, 真係好大舊

係…
其實44mm都唔係大問題
最大問題係厚
無返咁上下高大真係會柒

鉑金地通好靚
不過如果俾三十個
我就唔買勞了

注意
這不是鉑金，鉑金不等同白金

鉑金是platinum, 地通中只有冰藍是pt950,
賣60萬

上邊是750白金，是黃金加其他白色金屬
賣30萬

白金係咪比黃金/玫瑰金更軟？

No

白金硬淨d

有無師兄知道我個錶扣嗰兩點黑點係咩嚟
抹唔甩

受教了

舊個隻有數字白面仲正

經濟活動、旅遊停左
班錶佬無現金返
出個咁既閪價即話俾你聽佢無咩cash flow唔多想收d唔熱門款
收左又要唔知砸住舊cash幾耐

口始終跌市中

佢話買返黎50k啊嘛
隻錶老實講，狀態唔差

其實只係佢眼光差姐

用藍威寶試下？

留意番FB好多放batman係金融狗

四萬二其實抵玩

個電藍面靚到
j出血

可惜唔係勞底勞的

勞的底 big block先有
但係big block又冇咁多特別面

Thanks, 試吓先

其實點解勞力士會一年後出隻多左個冠既mk 2呢？
除左想懶特別抬高mk 1外
仲有無其他原因呢？

其實係想統一返用32xx新機芯嘅款會有小皇冠係Swiss made 中間姐

隻錶帶左4,5年，今日先無意發現條錶帶上面有個"2"字既印，有無師兄知點解會咁？
隻錶果陣係係AD 到全新買，仲要有兩隻俾我揀。一路都係我自己帶。

刮到渣嗎？

會唔會真係咁岩好似個2字咁花左

369 2手咩價位入到？
正常試用花痕嘅話

帶住隻batman?

喂夠晒特別

刮唔到, 佢直頭平面好似一開始就印左上去咁

唔會la
果到好明顯電腦字體, 同埋摸上去又係好滑wor

似laser 上去wo

有無換過帶？
無可能戴4，5年無留意

無，隻錶Day one 返黎無搞過。
隻野我真係咁岩今日除低果陣反光先發現到,我平時帶完就咁劈係枱面度

入手百事

幾錢

第一次見，上行check 下lo

支持正價

如果有正價batman就正啦

影上手黎睇睇
珠帶難唔難Carry

咁講的話
咁mk 1都幾特別喎

利申已有

如果有正價的話
個排隊次序應該係咁：
炒家>VIP>VIP d FD>Sales d FD>平民

睇下你自己係咩位置啦

無咪唔買囉
無咩所謂

好難4、5年都唔發覺
上表帶都講得通
下表帶成日對出
舉起隻手就好易見到

我黑心d講
我真係寧願你買唔到
因為當bm都可以任何人以正價買既話
即代表全世界經濟係仆街到不堪

係啊
D撈愈炒愈勁最開心啦

正價但唔係人人都有得唔得呀

btw講事實
勞炒到癲既時候
個市又真係好好景既
唔鐘意炒價咪唔好買囉
都無理由為左買正價就經濟差都無所謂既

咁老實講
撈其中一個引吸點係會升值
二手市場夠旺
都好明白依個講法既

依排咁多人低價放撈
有無咁手緊啊

最慘所謂既低價都係癲價呢
9皮bm有人都話抵
但其實仲食緊皮幾野炒

正價仲有鬼炒家
大把人買撈都係貪佢保值 有二手市場
炒唔起可以少班充大頭既乞衣爭野

sad but true
好多奢侈品就係為左著上身個優越感
而唔係鐘意佢本身個設計/外表

當Batman好似Datejust咁正價隨便買到
可能就無人吹奏佢

證明個市未夠衰

欖炒

做人最唔好就係騙自己
除非你係高僧四大皆空
否則係人都有不同程度虛榮心
我地都係人，點解可以例外

勞帶俾自己虛榮或滿足感
無問題架

想問下 點樣知隻勞係咩型號？無盒無證明書 親戚剩落黎既

12點位有寫

寫住day-date, Roman dial

岩先google左好耐都搵唔到exact型號

1803/8或18238就黃金
白金就1803/9或18239
個錶頭十二點位 唔係錶面

清呢隻meter first?

都無可能一下直插既

唔太覺有model名

Btw應該係18038， thanks!

係呀，你點知

呢度睇喎, 12點位

Batman. 正價即入手

正價+$100

一係瀝架一係7928，
一係meter first，鳩估唔使驚

勞力士啫

睇到 cls花到要照燈先睇到

唔該晒

探2有冇正價

無炒家咪自己對落下一個囉

睇下為咩目的攬炒啦
為隻正價錶而攬都好on 9下
如果手頭鬆買炒價vs前景唔明朗買正價
我寧願揀前者或唔買

無錯
要準casio最準
講歷史casio都好多歷史
買樣野黎虛榮下又有乜問題

citizen先係最準

其實Rolex出多啲貨使鬼炒咩

應該無野準得過電子錶

佢都知 所以佢多數疫症咁耐停產足咁耐

放大鏡花左點搞
單紅黎

上行換

話花左睇唔清楚個日期就得

可能要你換玻璃 過千的

講到咁
巴打你好多貨係手？
唔好再鼓吹食炒
早幾年都係一街正貨，仲要有折
早幾年經濟好差咩？

似係既得利益者

早幾年經濟點都好過而家啦下話？
早幾年唔洗食炒仲要有折
而家停工停市停飛，雖然回落咗d，但都仲要食炒

講咩寧願經濟好食炒都唔想經濟差買正價
簡直係錶佬口術抬價所為
講到大義凜然咁
根本就係經濟好都可以正價

大約係2019年上半年突然升得好急 有人為操作 唔係經濟問題。
2018年收左隻二手batman先78k

咪臭係，全球經濟由2013年好到2019年
唔見2018年前要食炒，又要vvvvip先買到etc

78k都貴啦 全新標價都唔洗

78重要二手

柒頭錶佬，早幾年batman 有85折tim, 果時個市仲好過依家
成手蟹貨咪認囉

佢話佢唔係錶佬
但人地屌柒錶佬佢就話屌黎無用
又話食炒係無辦法
有巴打屌親d錶佬就比佢笑
話屌完咪又係要食炒
又話無錶佬d撈一定無咁保值
佢講既野都令人好懷疑佢係錶佬
但佢就聲稱佢唔係錶佬

利申：正價買過，88折買過，食炒都食過，但都唔鼓勵炒風同屯貨

佢係唔係錶佬唔關我事
亦無乜興趣知
但佢講到炒錶係經濟上揚嘅必然事
仲要當係一件好嘅現象咁去睇
真係痴痴地線
不知所謂

正價就係等於經濟差
到底要幾厚面皮同無知先講得出

欖炒為咩目的？ 你訓左幾年？

屌完咪又係要食炒，笑話嚟架

點解無可能
你望下其他牌子錶
Panerai IWC個堆

牌子名氣勞力士係另一個層次

12月定過年前 已經有停產消息。。。。跟住炒上天

AP BT化都可能搞到個牌子沒落

只可以講pan 仔 IWC個啲，Richemoent 個啲marketing 做得太好

幾年前係咪炒過下pan? 嗰時未開始玩錶唔

Pam太早收撈斷左自己米路姐
得失左啲熟客同潛力客

好似勞咁陰啲陰啲增產又限住啲靚款產量就長做長有 死貨都賣得出

屌你班on9係咪盲架
我話「唔買」呢兩個字無人睇到既
咁都叫助長炒風
睇黎你地真係價到神經緊張
睇下醫生好喎:o

唔係咩？
d人屌完炒家
轉頭見到bm 落九皮已經話好抵要入
呢d人唔掛住打擊炒風牌頭賴正義
實質只係因為唔到佢心水價咋

柒少陣啦你
咁如果而家勞跌返落正價或有折會係咩原因呀？
勞力士良心發現叫林奠立例打擊炒風呀？
咪撚on 9啦
原因只得一個就係經濟會大幅衰退
望買錶望撚到你傻撚左呀？

你有無見到我打「或唔買」架？

所以呢？
一係炒價入，一係唔買呀麻
你唔係錶佬唔係重貨
點解你要咁支持食炒先？

你段野就係支持緊食炒
暗指食炒買勞就係經濟好而衍生
正價代表經濟差
所以有得揀寧願揀食炒

咁而家咪話
早幾年經濟好好都唔洗食炒
原因係咩？

咩瞓左幾年？
我淨係知為隻錶攬炒就係on 9啦

真心想知咩叫人為操作？Rolex炒風唔係淨係得香港 而係全球 求指教

唔好用早幾年同宜家個比
早幾年口罩賣幾錢？
點解我打埋「唔好買」都代表支持食炒又話我重貨？
我重貨但又叫人唔好買？
同埋我都想跌返落原價
但呢一刻跌返落原價只有一個原因
所以我先咁講寧願乜乜物物咁解姐，
假設亂up如果疫情完左之後
勞力士增加返生產量
供應量足令個價跌返正價或有折我係好開心既

得啦錶佬
總有傻仔落搭，唔洗咁擔心，係連登都要帶風向

唔啱聽就話人錶佬
你返屋企含撚啦

從來唔會比炒價買勞，如果今時今日要我比九皮買，不了

錶佬賺多賺少都好，都唔關我事，好景時賺到，我都唔阻佢地發達，到宜家攬住d貨食屎時，我都理撚得佢地死

我上面都問過點先正價買到錶，同樣都係想知道了解多d，唔洗下下錶佬 大家討論下

其實勞嘅炒風係勞自己做出嚟
好明顯係佢牌子想有咁嘅風氣，多人爭令牌子價值提早，鋼錶嘅炒價亦有利貴金屬嘅銷量
錶佬炒係狗係仆街架啦，只可以講一個願打一個願捱，無計，一係就睇個牌子幾時仆街，一係就死死氣捱炒價，一係就買其他牌子，大把選擇

所以自從炒到咁貴之後我都無買鋼勞
十幾萬買隻鋼勞真係痴撚線

我有幾個fd當年正價有折買
所以我覺得宜家用8,9皮買二手真心on 9

我呢隻咪3年前AD正價95折入

其實無需要將勞同經濟拉埋嚟講
因為早幾年有正貨同折已經證明咗
今時今日，勞係人為炒起嘅

若要拉埋口罩講就更低能
口罩係抗疫時期係必需品
勞就從來都係奢侈品
無勞戴唔會死

無錯的確可以唔買
但我覺得無需要合理化咗食炒買勞呢件事
講真炒多一兩萬，大把人俾得起
只係好多人覺得無啦啦俾錶佬咁賺太on9
有人甚至出高過目前公價去買一隻俾人戴咗幾年嘅勞
講緊賣家戴咗幾年仲有水位賺
若果勞去返幾年前嘅時候咁
之前用11萬幾去接火棒買BM個班，二手價得返6萬果陣真係唔好怨

正解
完全係心聲

又係你條蛋散
唯恐天下不亂

126710 百事最平咩市價咩一兩日？？

睇旋轉拍賣好多舊少少既都跌得幾勁 有d心郁
之前見14270 有紙 35k 屌 放工再睇已經冇晒

真係好煩，成日想討論下就係咪都錶佬

佢自己咪又炒演唱會飛
最cheap就係呢種

口罩係必需品無左會死
咁點解早幾年咁平？
就係想話你知宜家有疫情
情況唔可以同之前相提並論
同樣地
以前勞升便跌價係有好多原因
但呢一刻勞跌落原價既原因只得一個
就係經濟大衰退
即係有可能個肺炎又要死好多人、好多人失業等等
我諗大家都唔想為左隻錶而想見到呢個情境嘛

忍唔住食炒入左Batman

呢個真，我隻batman 63k買返嚟，黑地90k買返嚟，炒起時去問過價batman 90k同我收，黑地130k同我收，仲要兩隻都比我戴過幾年

同埋同意勞唔係必需品，炒起之後我除咗係AD正價買到隻126660 D-Blue外都無買過，唔係錢問題，係原則問題

我諗係得你班錶佬為左托價而大環境各樣咩都唔理，活在同溫層，同班錶佬行家/食左炒價符苦主係到自我感覺良好
經濟大衰退就一定，無人著緊你d蟹勞炒唔炒得起
係錶佬先緊張成手蟹貨大跌無人接火棒點算

戇鳩錶佬，留意多d時事，行出街望下，上網睇下外國情況，咪一味望住堆蟹勞係到發白日夢

唔想經濟大衰退？一早已經大衰退緊啦懵撚

當然我從無賣過錶，我哋打得呢份工既，經濟點差都好都，都唔會淪落到無飯開要賣勞套現

無錯，原則問題
引用返某位師兄所講：’只係好多人覺得無啦啦俾錶佬咁賺太on9’
不能認同更多

大衰退都有唔同lv架白痴仔
鬼唔知宜家衰退緊咩
但宜家d勞都仲炒價緊喎
咁到真係有原價/有折
你估下個經濟比宜家要再幾差先會出現
想買正價買平野唔係唔好唔得
但唔係呢一刻靠呢個疫情去實現囉
咪撚成日想要原價就要人地同你冚球剷先得架

地通都重，唔算薄

用12萬多d買左隻百事888
我都好撚憎錶佬
但我對百事既愛克服左對錶佬既恨

上面有提過PAM
當年熱炒果陣仲讀緊書
好想要但無錢
到出黎做野已經無人帶加大平賣
即刻整返隻圓夢

12萬貴左...

所以，唔好懶清高
每個人心中都有一個價
大家亂屌錶佬係無用

預咗有幾個人出黎話我錶佬

Pam依家少咗人玩反而想整返隻

我想問下點解唔屌得錶佬？
清唔清高同屌唔屌錶佬再同支持炒風有乜關係？
我食左炒價唔等於認同錶佬
我比較好彩同好景食得起炒
但我絕對唔支持炒賣同屯貨
再講呢到係連登
屌林鄭都得？點解屌錶佬唔得？

有錶佬又好
反錶佬又好
最cheap就係你呢種
又要人地幫手又要屌人地
正宗虛偽撚

BTW 買十萬錶唔使講自己好景，其實酒樓呀姐 買得起，咪引笑

你話自己都幫襯炒價但又話唔支持炒賣
會唔會覺得自己講野有d自相矛盾
屌炒家絕對無問題
但諗清楚自己係為炒賣行為而屌
定係個炒價唔合心水而屌
因為我覺得後者同錶佬關系唔算最大

幫手😂😂
原來係錶佬幫左我
唔係我比錢錶佬賺

你都on9
我繼續住香港又等如支持香港政府
我屌柒的士佬下次又唔可以繼續搭的士？

買10萬嘅錶就好似養起錶佬咁
好肉酸
係窮人先強調買10萬錶畀咗錢人地賺

你講到係錶佬幫左我手咁撚痴線
我都覺得你唔會係錶佬
似你老豆係錶佬多d
唔可以屌 仲要多謝佢

ching 係邊度排？

食左炒唔等於支持炒賣
咪就係佢高追左個市埸價又維持/抬高左囉
每日都有佢果種心態既人買野
個市唔炒就奇啊

我idle cash都成千萬人仔
駛唔駛貼埋其他main bank account 俾你？

白痴
首先香港唔係林奠架
的士佬西我真係會減少搭的士架
不過你用隻可有可無既錶黎同日常生活黎比較就知你柒啦

是撚但啦，你地覺得爽咪繼續囉

改埋下個post規矩唔俾屌錶佬囉

咪理條on9仔啦

下次講野前用下個腦諗清楚先啦
遲d你會唔會又話手頭鬆捐錢俾民建聯
但又話唔係支持親中派架

收聲啦係咪都話人錶佬 討論下咪算 成日係到錶佬前錶佬後煩唔煩？

隻膠地通 正！
仲未見有店正價放櫥窗（希望有😅）
仲係炒價

真係唔撚知邊個無腦
你去買樓，個agent serve 得你唔好你都屌人兩句啦
我比錢錶佬賺都唔可以屌
真係笑撚死人

金錶唔係全部低過公價咩黑面玫瑰金22萬周圍有

真係好撚痴線
講到錶佬做義工咁
原來我比炒價買撈
錶佬係幫左我手
佢無錢賺既？定係佢蝕抵左俾我？
真係唔明乜撚野思想
我真係唔想立亂話人錶佬
但一路有你 你真係好撚痴線
其實係咪你老豆係錶佬

你真係蠢L得交關
service唔好同支持炒價兩件事黎
我有話過唔屌得錶佬咩
我係話你一邊幫襯炒價
一邊話自己唔支持炒價呢個說法on 9咋白痴

我真係好中意隻錶咪買囉
不如你教我點樣正價買百事？
我正價買唔到就要食炒
但我真係唔撚認同炒風同屯貨
咁樣都唔得？

我夠唔知你一路幫襯炒價
一邊屌鳩人炒賣係咩思想啦
仲要貼存款出黎先on 9
一你有錢關人撚事
二有錢都唔代表你份人唔孤寒度縮小家諗縮數架

無咪唔好買囉聰明
錶之嘛又唔係乜野
炒賣其中成因
咪就係有你呢d「咁我好鐘意嘛無正價咁點啫」既人囉
錶佬見到你呢d人仲有乜辦法唔炒吖

我都唔係有錢架咋

但你呢d唔夠人講就屈人小家縮數真係好撚酸

你呢d咪倒果為因
就係屯左貨先會無正價
所以先要食炒

但如果一開始無人屯貨同炒賣我地就唔洗食炒
你就講到食炒既人仲錯過錶佬

不如你地問下有幾多人想食炒
講真一定個個都唔想
其實有乜好講

我有話錯過錶佬咩？
我只話過買家係其中一個成因
無人買錶佬囤d貨黎儲呀？

佢講到買唔到錶無左人生咁 所以屌下錶佬發爛渣

其實炒價咪唔好買囉就係咁簡單，我都係等，都唔明屌黎做乜，郁下就錶佬，最好笑係睇到有人話係連登討論下就可以帶起Rolex全球都炒既風氣，又話成手蟹貨乜乜柒柒帶風向，可唔可以唔好咁痴線

你講得岩
但唔等如呢個行為係正確

可唔可以問下點正價買？
就黎出糧 想投資第一隻勞同獎勵自己

幾年前咪得

你閱讀能力同智商真係零
我有話你一定係小家縮數咩
自己睇多次人地打乜先回啦

想問平民AD排隊有無得正價/少少折買

買唔係hot item 就得

Year 1 嗰時個同學打劫左佢老豆隻66
係屋企又周圍掉 粗用
而家見到升左咁多 都有人追
佢話儲起啲錢買pp好過

醒未？ 支唔支持欖炒？ 唔好講咩錶
定有隻藍屍入左呢個post

笑死，鬼佬開心大發現？

但cwb 個間28 watch 又幾誠實ga wor

成個炒風入面
買賣家既行為都唔正確
我想講如果無買過炒價
仲喺度等正價既人比較有資格屌炒家
好似你呢種人
如果睇中白地而佢又回到14、150k
肯定都會入手
咁其實你唔係真正如你所講想打擊炒家
只係個價唔到你心水價姐
錶佬炒賣在買家黎講固然仆街
但有你呢種買家一路屌一路買一路話唔支持炒賣既仲on9 白痴囉

我有話唔支持攬炒咩？
咪講左睇咩原因目的攬囉
為腐敗制度攬我覺得無問題會支持架
但為隻錶而攬你唔係覺得無問題吖

屌你老母屈我錶佬都算
咪撚屈埋我係藍屍先得架

即刻收佢皮

2017年或之前就得，宜家唔洗諗了

屌還屌
大家發洩下明既
但唔好見唔啱睇既就屈人錶佬先得架
我知你地想「親口」屌柒錶佬好耐架啦
不過唔敢落人鋪頭兜口兜面屌姐

你講得好岩呀
係人都想俾最平嘅價錢買心頭好
如果有選擇
點會有人想食炒
我食左炒我都想有一日大家都唔洗食炒
大家其實都係講緊有雞先定有蛋先
你覺得買家企硬唔食炒，錶佬就無運行
我就覺得day 1錶佬唔屯貨，大家都唔駛食炒
有無資格屌我諗大家都有
我食左炒唔通仲大叫我支持錶佬支持炒賣咁呀
我由頭到尾都係話唔支持炒風
食唔食炒我都係咁講

無人想食炒價
買家抵抗既唯一方法就係唔買
呢點你已經做唔到啦

我唔覺得你係錶佬
我只係覺得大家著眼點唔同
我只係唔撚妥 一路有你
郁d就話人窮撚
仲要話我食炒係錶佬幫左我
呢條撚樣唔係錶佬都係on9仔黎

你錯啦
day1錶佬囤貨
買家唔買就已經end game就係咁簡單
人地囤又唔代表你一定要買
錶之嘛又唔係必需品

你食定炒轉頭屌炒風緊係得啦
只係我覺得無乜說服力
同你份人思想同行為有d矛盾咁姐

我唔明有乜咁矛盾
唔通你要我講我支持炒風？
咁就係正確？
即係我好撚憎狗
但我有事報警係咪又支持警察？

14270， 35k個價幾好
我有興趣喎
係邊見到

屌
10萬隻錶講到好好景
想笑死人咩
都未見過大蛇屙尿😂

乜入黎呢度一定要支持或反對炒賣咩？咁你唔出聲無人話你啞既
同埋你d比如錯哂啦
我地有立稅點解唔報得警
我地憎佢地但無得揀無得炒左佢地
如果我地有權炒佢地既話
你又憎佢但又用佢咁就係你有問題啦

咁一樣道理
我想買炒款撈係咪一定要搵錶佬
因為直營/ad無得正價買
你成日話錶唔係必需品可以唔買
咁我一定要買但點解係我錯？
你話你憎popo但搞唔到佢地
我想講我都憎錶佬但我無選擇都係要搵佢買
但點解唔可以屌？食左炒都等於一定要支持炒風
你明唔明你自己講緊乜
你而家要強迫人地同意你結論
你講得岩 唔一定要反對或同意
我食左炒深受其害屌柒錶佬有乜問題
點解你一定要上崗上線我食左炒就唔可以唔支持炒風？

你地又講到自己唔係錶佬
又話自己都好唔支持錶佬/炒風
既然大家立場一致有乜好屌？

我講上圖個隻 灰面膠地通😅
紅金膠地通可能出過陶瓷圈皮帶d人換 唔原裝膠帶 睇落一樣所以紅金價正常d(我估）

Po張咁嘅圖又證明咗啲咩？

佢無logic 架講野

你用你錢買任何野係唔會有錯
我係話緊你幫襯完炒價轉頭又鬧炒賣係錯
如我所講
炒賣成功其中一個主要成因就係因為有人接價
而家你就係幫兇咁你喺度嘈乜鳩？

咁呢度啲人屌你定屌我？
你唔好成日坐住個腦
拎出黎諗下大家屌緊你咩先啦

股票買賣都要有人肯接貨
咁簡單道理佢都未明

今日入左隻Rose Gold地通，仲試埋冰藍面

咪就係因為成日見到你地言行不一囉
你自己追下post
某幾位把口經常掛炒風不了炒狗仆街既人
轉頭又話bm 9皮抵呀
白地睇15蚊呀咁
都唔撚知佢地做乜
同果d一邊飲住Starbucks食元氣壽司
一邊屌柒中共一樣咁撚柒

支持食炒就點都有問題啦
正常用家點會想食炒架？
根本乜柒都炒就係一個壞風氣嚟

講到食炒係經濟好嘅現象咁
不如話食炒推動各行各業百花齊放？
食炒可以支援鐘錶業發展，逆市仲可以保就業，防止小店錶行執笠tim

好多野一隻手係拍唔響既
無人接貨炒家囤黎柒咩
囤就炒得起啦咩
又唔見d人而家囤d pan黎炒下

錶狗你今日未發市呀？

新手想問，睇中左隻explorer 369款，
但我係瘦L黎，想問其實最多可以cut幾多格？
因為聽人講過下話cut到唔知幾多格後就還原唔返，第時賣出去唔值錢/無人要。
我驚cut盡都唔啱戴，我隻手約圍圈度4寸半少dd

希望有巴絲解答下

一間年營業額得幾百億既公司可以令經濟攬炒
google都唔得啦

睇下我之前打咩啦
唔好一味喺度玩偷換概念
事實如果而家bm跌到落原價的話
個原因就一定係經濟再大衰退落去
宜家經濟再衰退落去原因不外乎個疫情未受控，
仲要死好多人，
買隻錶姐，唔洗靠呢d因素先買到既，明未？

紅字話你知我講緊係宜家既情況
過左疫情之後
我係好想好開心咁見到任何令錶價下降既情況出現架
明唔明呀你

🤩隻紅金係咪ad 正價
🤩冰藍咩價

多謝錶佬
無錶佬大家都無勞帶
黎緊個市好返要買勞 除左錢睇黎仲要比埋個屎忽佢
建議錶佬同政府申請註冊為錶師，同醫生律師各專業人士睇齊，錶師好野！

大家唔係比炒價，係錶師好心想幫人先賣錶比你
謝主隆恩啦屌你老母閪

講緊心態呀
有d人真係想為左買隻正價錶
想個疫情再差d死多d人咁佢就買到架啦

九唔撚搭八，錶佬唔撚屯貨放晒出黎正價賣咪得囉
你扯埋疫症扯埋大衰退做乜撚野啫
屌你老母搞撚清楚個因由組織下先講野啦
做得錶佬都咁撚幼稚又有下一個浪打埋黎點算呀
傻閪

正價呀，向炒價說不
冰藍59萬，但實際賣價我冇問，反正買唔起😂

where

白痴仔
你唔撚買佢地就自然低價賣啦
最慘又有人買人地做乜原價俾你
仲有屌你老母人蠢無藥醫
消費品同經濟一向不可劃分
疫情嚴重影響經濟
點解唔可以拉埋一齊講？
你讀多幾年書先出黎獻醜啦弱智仔

其實你唔洗不停elaborate
唔洗而家定將來
又疫情前疫情後
講咩一定係經濟極差死好多人先原價到
呢d全部都係你嘅推測兼無限延伸
去用嚟補充你前面嘅野

總之一句講晒
真用家點都唔會講得出「咁寧願炒價入」
因為呢句野實在太令人聯想到有既得利益

代理嘅定義係咩？
炒埋一份

巴打你又唔洗咁激動都係討論下姐

下雨天炒蛋師兄答左你
驚你睇唔到
Copy and paste 多次再放大

其實你唔洗不停elaborate
唔洗而家定將來
又疫情前疫情後
講咩一定係經濟極差死好多人先原價到
呢d全部都係你嘅推測兼無限延伸
去用嚟補充你前面嘅野

總之一句講晒
真用家點都唔會講得出「咁寧願炒價入」
因為呢句野實在太令人聯想到有既得利益

發覺錶佬有嚴重FF妄想症

大家冷靜d
都係討論下姐
既然都係反對炒價嘅話
唔好勞氣

唔炒但可能要搭骨先賣俾你

咪同地產經紀思維一樣
買唔起樓無貢獻社會

買唔起炒價錶係你廢 資本主義 自由市場 下刪一萬字

有位巴打已經貼咗戶口有1000萬cash
其實炒價點會俾唔起
只係想唔想俾咁解姐

唔想俾即係買唔起

因為事實眼下只得一個原因bm先會原價入到手姐
過左呢個疫情bm 95折我第一個拍手添啦
如果你明白我意思
就會知道我果句最多話我係大愛膠
都唔會諗到我係既得利益者

其實係人都知邊個渣最多貨 呢幾年邊個炒最顛 邊個帶頭配貨

我十幾年前開始買第一隻勞 個時點會玩到配貨
不過呢啲奢侈品 想買咪比錢 唔想益錶佬 咪帶Apple watch love

你唔比你就係窮撚買唔起

唔係買就唔好問

到底你係咩人, 咩身份 , 咩資格 , 咩背景先可以令到你咁自信地講出 "事實眼下只得一個原因bm先會原價入到手姐"

你係邊個?

你收皮啦
你話拉埋一齊講係on9果句野已經知你係弱智
仲有囤貨就炒你又唔見d錶佬囤下 d pan?
無買家接貨炒條毛咩
睇你咁撚蠢都係唔會明架啦

真係唔明, 但明你咪錶佬囉

唔洗邊個
得閒留意下新聞時事就知
白痴仔

所以咁多人話你只係識屈人係錶佬既白痴仔囉

哦, 邊單新聞邊單時事
好想知你D自信邊到黎 , 可以講得出果句說話, 仲要咁肯定
哦 我知啦 諗起一句說話
要呃人 , 先要呃到自己
睇黎你都做得幾成功

咩都好啦
總之大家係用家
都唔想不斷炒落去
炒到而家又要食骨又要VIP咁
想買隻自己鐘意嘅錶都唔得
另一方面見到D錶走晒後門
真係好無奈

其實而家個價跌
其實同外圍經濟差咗唔係有太直接關係
個個都手持成堆cash等入市
最主要係因為封晒關無遊客嚟買野
由其某國有錢佬最鐘意俾炒價，最緊要即刻有
封晒關單靠本地客買勞個需求
錶行點會捱得住，炒價咪跌

錶佬我信你架
快D 貼出黎 邊單新聞邊單時事講要含球產先可以正價買BM
講野要有證據 substantiate 先有說服力架麻

快D貼SOURCE出黎啦 我好想知邊單新閒邊單時事有講要含球產先可以正價買BM

點會無直接關係呀
你有無諗過點解無哂遊客黎買野
仲有唔止香港，
外國炒價都有回落
根本就係肺炎之後全世界旅遊業都有影響
再加經濟前景唔明朗
d人寧願揸cash好過揸奢侈品啦

唔好咁啦
迫死人咩

白靚好多

omega seamaster點睇？

武漢肺炎呀弱智
知唔知香港已經好多人失業呀？
呢d咪會影響奢侈品銷量囉柒頭
你唔撚係諗住會有新聞會同你逐樣講
肺炎影響LV，影響Chanel，影響勞力士呀白痴

"呢d全部都係你嘅推測兼無限延伸"
...原來都係FF
FF無咩好討論, 即係廢話

好明顯屌你啦柒頭
真人咪又係好日唔發市d死錶佬
係咪等緊政府援助金呀柒頭

你真係好撚慘
咁撚蠢點樣可以喺香港生存
全世界新聞都講緊未來經濟會有影響
咁你自己都推斷唔到對奢侈品市埸既影響
新聞係俾正常人睇
唔會特登為你呢d白痴逐個牌子講架

某程度上bm賣原價有95折都係ff黎
咁你又講黎做乜呢？

我真係唔明你
你講到你都唔鼓勵炒風唔支持錶佬
點解屌錶佬你就要起曬鋼
既然大家立場一致
你就係都要屌下人先舒服

我上兩個post已經講
我覺得食炒無問題
但唔好正當化炒賣行為
可能你話兩邊都唔岩
但得益既係咪賣方（錶佬）最大得益
買家仲要比多左錢出黎
而保值就係保比多左果舊錢
咁唔反智？

唔撚知係咪有平行空間
定d人蠢到唔知世界發生緊咩事
仲要人source出黎證據
有無咁痴線
5號仔跌穿40蚊知啦呱
其實除左錶，
樓價股價都跌左唔少
咁都話唔關武漢肺炎死人事
真係唔知講咩好
大家繼續為隻爛鬼鋼錶發死人財啦
下世做狗唔好怨啦
（轉頭又有人話投胎係ff未驚過）

人地理性分析，你一句唔埋兩句就話人地錶佬自己去睇下幾多吉舖個市有幾靜。

無錯
其實強國係國際主要購買力
不論樓，錶，女人
都比呢班人炒貴哂

唔撚買咪唔反智囉
買撚完又呢樣果樣做乜柒啫
又話邊個最大利益
你一蚊都唔俾邊差個仲會有利益呀

講多次
我無鼓勵炒風
只係如果呢個時候個價暴瀉
好大機會係因為關呢個疫情事啫
過左呢個疫情
bm賣半價我第一個開香檳慶祝，明未？

歐洲都執左好多鋪
但班友仲係覺得唔關肺炎事
CLS
有無諗過點解會封關點解無左班大陸客架

咪撚理個條on9仔啦一間又錶佬前錶佬後，講到尾都係未到心水價姐，我就唔信白地落到14 15蚊你唔9衝啦

咁又錯喎
佢呢種人當白地落14、15蚊時，佢又話等12、13蚊
就算到正價，都要等有折可分期俾卡

你啱

錶佬自己講比鬼佬聽，AD 直接放啲炒款比佢哋

相信大部分買家都係你所講的"果種人"
而叫人炒價入不言而喻地就係另一種人, 即係錶佬

同猛漢一樣亂鳩噏錶佬

講姐，又冇證據

其實新聞有講有幾多luxury brands 關咗
啲人活係自己世界入面

另外果個進化嘜
咪一個鐵證，證明只係價錢問題，自己就係要支時炒價嘅虛偽撚

睇個名都知係抗爭鍵戰，又要抗爭又要返工果啲
起佢底，啲舊po先好笑

carousell
我食lunch見到條友有3隻
食完夜晚飯 carousell就彈通知話賣晒

如果唔係鬼佬的話，錶佬點會講咁多真相俾你聽

咪聽人鳩噏，點會Cut咗還原唔返

唔得架
luxury brand都唔夠架
佢覺得要林奠行出黎話因為肺炎所以bm冧價先得架

果啲就算啦，買得預左輸。
市好都係好似買新車咁

#haha#do

只可以講個個國家都係
外國個啲仲貴過香港

4寸半 你肯定你無度錯？定係我理解錯

利申，幼手瘦L，啱啱度完都有6寸多少少

地通計緊時可唔可以鎖番兩粒的？

大家輕鬆d啦
使咩屌d炒佬

問心 你屌佢個幾個
唔通就係因為佢幾個係香港炒高咗咩

根本全世界都炒到好高

純粹marketing好, supply & demand姐

大家好話唔好聽 如果無咩人炒 咪姐係無人玩無noise
就唔會聚到人玩啦

你睇pam仔d facebook page就知

唔通下下孤芳獨賞先高興咩
輕鬆d啦 唔使理佢地就得

始終mk 1停左產加少貨
我諗d 錶佬都想mk 1企硬去散mk 2

點解我企咁硬呢
因為本人本身都吼緊隻百事
一直見佢跌價都好開心
但有一次同d下屬傾計
發現佢地好多屋企人都失緊業或將會失業
我先發現原來呢一刻我想隻錶冧價
背後原來有好多代價
我明白之前錶價升升跌跌有好多其他因素
但唔明點解呢一刻既因素竟然有人會話唔關武漢肺炎事
唔肯面對自己想食人血饅頭
買隻錶姐，覺得唔值咪唔好買囉
無謂連自己良知都埋沒埋啦
大家唔買咪就係打擊炒賣既良方囉
總之唔關死人冧樓市既跌價
我就都好想見到呢一日既

你都on9
家陣係因為隻錶冧價導致佢地失業?
係咪D錶價企硬就代表經濟好?
你你咪因果倒轉左
錶冧價係因為炒過龍
你見樓價幾時有跌過?

嘈左有無十頁？

睇清楚先啦你就真係因果倒轉啦，背後有好多因素先會跌價，骨牌效應，大圍經濟差人人都要必須品而唔係奢侈品，咁錶同珠寶呢d咪跌價囉。
唔好再嘈啦好嘛？開心討論下撈咪算

幾時先有正價百事

我發現呢度好多人閱讀能力有問題
同埋好多人個概念係阿媽係女人
等於女人係你阿媽

日本都炒到九彩
根本rolex特登

你自己都係啦
食炒等如一定支持錶佬
食炒唔可以反錶佬既
我食炒都想其他人唔駛食炒
你就不斷上崗上線話我無說服力
講到買家食炒仲大罪過錶佬

根本係demand&supply問題，你唔食炒錶佬根本冇得做，未到心水價姐。 調轉問你如果買撈下下都有折唔會炒得起唔會保值 你仲會唔會買？

一路有你 一定係錶佬
唔係既話佢死全家

佢嘅偉論真係令人大開眼界
原來買家比炒價買撈 = 錶佬幫左你手
我真係第一次聽
唔知以為錶佬做義工幫手
唔屌得之餘仲要當你老豆咁供奉，好野

一路有你 你唔撚駛扮野
又咩預左人話你錶佬
你已經露哂底
頂唔順就快d入紙拎政府援助金啦

我都講過
幾年前公價有95折 我有買過
88折 有買 炒價都有買
駛唔駛比張單你睇？

食炒就唔可以屌錶佬？

D人真係犯賤
最大炒價原兇咪就係rolex囉
但d人就係排隊送錢俾佢洗
口裏說不，隻眼咪又係𥄫到實一實個價

出邊大把靚貨，真係唔順仲做咩要日日迷上那五支火柴

唔洗，冇話過唔可以屌錶佬。
只係撈會炒成咁一黎撈自己量產，二黎除咗錶佬係demand大過supply先會炒。冇人要邊到炒得起

其實你講黎講去 都係話疫症係唯一跌價原因，所有人想跌都係想含球產。

其實你會唔會覺得自己睇野太過主觀同偏頗呢？
所以我一直問你，到底你係咩人，咩身份，咩資格背景先可以令你咁有自信地講出 ”疫症係唯一跌價原因，所有人想跌都係想含球產。”

你同果d邪教有咩分別？
不過我都開始同情你

有換過，好似$1800 一條。我係擺花街個間換既。

根本就係啦
我覺得同佢地講野好辛苦，成班錶佬走火入魔輸大左變左林鄭錄音機

千6-2千 睇你咩色
我去金巴利道 入面個間 個姨姨好nice

將買錶同道德良知扣上關係
你真係第一人
最無道德嘅就係扣起d貨再炒價出售嘅人
你反而怪d想正價入手嘅人

訓醒個覺就洗版嘈咗咁多頁...
好心大家就唔好嘈啦
如果係錶佬嘅，用R仔去賺錢其實好撚廢，有本事就屯PP個啲
而炒價入公價入有折入嘅巴打都唔好勞氣，自己覺得值就入啦，有咩好嘈啫

錶佬黎講佢都算癲到幾勻巡
真心同情佢

佢成日都話無人食炒錶佬就會收皮
錶唔係必需品你可以忍手唔買
講撚黎講去都係呢兩句

咁我想反問你錶佬
屯錶炒錶都唔係必須商業活動
你唔炒錶係咪就會全家中肺炎死？

有人話你可以唔買撈
咁一樣道理啦
錶佬你叫你老婆做雞都可以搵錢點解唔做

我想買勞力士就係錯 因為而家食炒就係支持錶佬
我想買勞力士就係錯 因為唔買勞力士唔洗死

你地諗清楚先講嘢啦 下下都屌買家
講到錶佬身不由己 為正義而戰咁
真係笑撚死人

理清邏輯關係
佢無講錶價冧導致失業
係講緊錶價跌，呢個現象背後大家suffer 嘅代價好大，係各行各業都地震
呢個時候消費，其實都幾guilty
炒過龍，係因為大家經濟好都好肯花錢係錶上
你先真正倒果為因

自己反省下先啦，唔好笑死人

你收皮啦錶佬，今日又幫左幾多人呀

神邏輯

一個無你呢種白痴食炒，點會有錶佬生存
錶佬真係多謝你

想正價 入手係好 大家開心
但大家就唔好食炒
先杜絕到

我唔介意大家食炒買錶，因為係供求問題
但唔好講到自己好偉大，又要食炒又要屌人，真係好核突

炒錶肺炎死全家

死窮撚笑人窮撚
户口有無十萬呀
老母係咪酒樓呀姐
住緊公屋上連登牙

起你底😏，都知你只係二世祖
唔好出黎7

係咩tony Leung ,唔抵得牙

柒頭仲要柒幾多獲
一開波話我窮撚
而家又話我二世祖
幾時再轉風屌我其他野？
仲要用emoji， tonyleung你柒完未

Tony Leung
你電話上台都要上連登死R爛r
做錶佬真係咁唔掂咩？

你po張圖出黎
代表啲咩 咪係二世祖

你真係好嬲嬲豬

講講下錶有人嬲到要人身攻擊

我有乜所謂
睇你都知你現實生活係失敗者啦tony Leung
窮又窮過人
上網就兇狠
現實生活可能比我屌到你反艇都唔敢出聲

做錶佬就真係最核突
如果你唔係錶佬仲衰
仲要奶錶佬 話錶佬係幫人手
真係腦生癌

算啦師兄放人一條生路
佢應該知錯架啦

果d話 2020/3 水貨新錶
其實係味fake

個牌寫個期其實信得過嗎

下個post 改rules
不得以任何形式侮辱錶佬
食炒價者等如支持錶佬，並不得以任何形式/理由反對炒風及一切錶佬立場

AD買一定可信
錶佬就....廢事阻人搵食啦

咁點先check到期
上行只係會話無問題

其實真係唔會知
轉左亂碼我諗得撈自己先知

所有話知道期都係推測（有錯請指正）

事實真係無說服力喎
個價你有份抬

想玩PP，但仲難買過五枝火柴

乜撚野唯一呀盲毛
我話好大機會既成因係肺炎呀柒
事實而家跌係關疫情事
樓價股價乜都跌
唔通所有野都只係因為之前炒得勁回吐？
如果單一產品跌就係
而家擺到明係個病傳染勁會死好多人
所以係受大圍經濟受衝擊而導致

嘈左成日喇幾位連登仔
追完post好似無睇過野咁

你條弱智真心柒
成日講d錯撚哂既比如
首先錶佬囤錶道德上係無錯
因為錶真係可有可無
無左d人係唔會死
相反囤口罩就真係冚家剷啦
第二
叫老婆做雞呢件本身係好錯既事
你鐘意你老婆俾其他人屌係你既事
我想屋企搵多d錢
叫老婆出黎打份正常工我相信係無問題
第三
我無話所有錯都係買家
我有講過炒賣係兩邊都有責任
炒家炒到高哂都有人接（即係你呀柒頭）
佢做乜無端端要平俾你？

其實可以睇吓張卡寫成點，有修改痕跡就即時作廢

而家你又拉埋其他野（股同樓）講
其他人就唔可以
規矩你訂

佢咪果啲扮黃嘅藍絲
又要屌藍店，又要食藍店嘅虛偽撚
有錯請指正

得喇得喇
你自己d比喻就最偉大最正確
其他人就係垃圾

總之買家食炒就係垃圾袋底泥
錶佬就正義化身

次次都係睇到你話買家係柒頭on9
錶佬就...都有唔岩既...

明白晒架喇

Tony Leung , 唔駛拉埋黃藍講架

你條柒頭真心弱智
平時就錶唔係必須品唔準拉埋一齊講
而家對自己有利又拉埋一齊講
你講哂

你繼續先，我去食個tea轉頭返黎

你就真係錯喇

炒賣就係道德上無錯

但買錶就係食人血饅頭

知唔知自己講緊乜呀

錶佬邏輯係咁上下
唔屌得唔罵得，炒價賣錶係出於好心想幫人咋

收到tony Leung, enjoy your meal

典型blame the victims d柒頭

我都係由勞開始
不斷換錶，出出入入
現在除留下兩雙勞外
基本上已轉了迷上PP
到現在買了兩隻PP，在排隊第3雙

至於勞，我腰骨老了硬了
自問不習慣睇人臉色，玩不起了

炒樓都無問題架
樓唔係必需品，唔住樓唔會死架
同埋你可以租

你買樓就係助長炒風
買左就唔好屌發展商同政府知唔知

我網上見rubber b有種帶叫swimming skin
膠地防水偍巨話外觀似皮
有無人用過？

依個比喻一絕
不過睇條柒頭都係住公屋湯房果d ，永遠唔會明依個道理

有，香港果d就吹水扮野show off
外國果d就分享玩樂性質多

咁有冇post銀行戶口有一千萬個d

佢又會話你d比喻錯哂，佢自己比喻就最岩

開咁多account 辛苦晒

佢地興post RM然後表示無錢要玩膠錶食茶記
有錢其實無問題
但佢地呢種叫肉麻當有趣、圍爐取暖

人地真係有錢冇問題嘅，咁有冇一路食荼記一路屌錶佬先

on9 係fb 隨時買假勞。六神合體

Fb買會唔上行 ？

想入隻batman最平見到9萬
大家覺得會唔會跌 定早買早著

有冇ching呢一兩星期有上行? 唔知有冇受武肺影響

等多排 唔需要急
錶佬先會急 每月燈油火蠟

咁佢都係比人屌窮撚先貼出黎者

留意左一排 之前仲要10萬頭
依加已經見到9萬頭

入左隻Batman 想問下巴打們 個錶圈轉既時候係咪冇”達達”聲架？同deep sea果啲唔同？

正價不遠

每月燈油火蠟
錶佬APPLY左津貼未
笑撚死

得啦得啦你最威啦 嘈夠未？

最想買5712/1A，但炒貴成倍真係買唔落手

係咪老X爺
我果隻係Tudor bb 但係鋼帶黎
我去邊到整個皮帶扣俾佢黎換Rubber b

講經濟影響唔講樓唔講股唔通講粒糖呀
呢d全部都係經濟指標
全部冧你地都話唔關大圍經濟事

係你條on 9話錶佬係正義化身咋
無人講過
不過你柒係on 9就肯定啦
果頭幫人抬價接貨轉頭話人炒

勞力士炒賣市埸靠哂你啦

你就真係on 9啦
乜股票係必需品咩
你唔買會生活唔到架？
何況樓同股一直都係經濟指標
拉埋黎講有乜問題？
唔通睇你老婆幾時做雞黎做指標？
奢侈品就會受呢d

你最醒目
買錶係食人血饅頭
同良知掛鉤

錶佬無錯呀嘛，收到曬

無事果陣
買平或炒錶係無任何道德上既問題
問題係而家呢一刻冧既原因係乜
正如半年前囤積口罩都無問題架
點解而家會俾人屌老母？
乜真係咁難明咩
定我一直同緊班弱智傾計？

哈哈 唔夠人講就話人老婆做雞
我day1都係屌錶佬架咋
係唔知點解觸動到你神經啦
你d所謂理論咩錶佬道德上無錯
錶唔係必需品 你買就係支持炒風
你呢d理論我真係未聽過

重點係個個都係屌柒錶佬
唔知點解你就起哂鋼

乜你覺得買炒價錶係Victim咩？
咁就奇撚怪啦
唔通有人用支槍指撚住你買？
自己 on 99俾錢話自己係victim

你條柒頭賣慘情呀嘛
你話買平錶就係有一家人受苦呀嘛
你立場鮮明d啦
唔好一時一樣
咁樣好辛苦架

我講樓呀柒頭
你既理論樓都唔係必需品啦
我買左貴樓可唔可以屌地產商呀
係咪又助長炒風唔屌得呀

有無聽過衣食住行呀
乜撚野樓唔係必需品呀？
大把人要結婚要生仔要空間安居樂業架
不過你有一點係啱
我不嬲都覺得買二皮野一呎果d納米樓係on 9
果d就真係幫手拓市

咁都叫一絕？
果然係弱智

我跟住你思維咋
唔買會唔會死架
可以租屋 可以唔住香港
點解要比發展商賺
買左樓又唔可以屌發展商啦係咪

咁你咪講下你自己d比喻有幾啱囉
叫老婆做雞都講得出
大佬你d經歷無人想知呀

呢度有巴打講過
換左件14樓都會pass
唔知真定假

其實你係咪唔撚識睇中文人地話有人失業同炒價跌係因為大圍經濟差，呢d都係經濟唔好嘅現象，你就屈9人因為炒價跌所以失業嘈左有冇10頁？

你覺得買納米樓on9
人地覺得要買
人地買左屌下發展商你都唔俾
咁你咪柒上連登啦

我全部都係屌錶佬咋
有無一句係針對你？

你自己理虧就下下人身攻擊

佢都唔識中文啦
我屌柒錶佬佢起哂鋼托呀
點解唔屌得錶佬？

係你自己搵老婆做雞黎做比喻架
要唔要我搵返俾你睇？
我講左一百次錶佬係仆街
但佢地咁仆街都有人幫佢接貨
咁你點睇呢又

條友智商應該有問題

你第一頁有無話唔屌得錶佬
你話唔屌得我即刻收皮
而家又唔係針對某user
我句句都係屌錶佬
某d user就衝出黎屌人窮撚，老婆做雞又剩
我真係唔明點解你地會咁嬲

我話錶佬係賤種 老婆做雞
又無針對你
你就下下屌我柒頭 on9
真心唔撚明

上行好似可以買番個皮帶摺扣

我點睇就講左好多次
食炒唔代表都係支持炒風同錶佬
我食左炒都希望其他人唔駛食炒